[超級重要]8.2一定一定要和理非，唔好拉公務員落水

要知道公務員係我地必須拉攏的一群
所以盡起唔好起大衝突
要好好感激佢地出黎發聲